機場工

機場有乜好工做？

咩學歷,有咩工作經驗

中5學歷 4年文員經驗

考個保安牌先啦

機師

係未保安人工 警隊要求 返8碼即係返11碼

冇學歷可以飛機維修，會比你係將軍澳上一年堂，再返工，上堂果年都有差唔多10k

我有朋友返緊haeco,要唔要返通宵睇咩部門，佢唔洗返，計埋津貼有13k多d,佢話通宵有15k以上

好撚低喎，啱啱入行?
車房宜家有經驗都過20k

你無講錯，係好撚低。

機場大部份既工都係賣血既，有其他野賣使撚賣血…咁你就知有幾差。

利申：前機場工友。

佢入行2年加4個月

有冇車牌？

有咁低～？唔好加咗好多了嗎？

其實可以差好遠
有一個部門一更12.5個鐘（其中4個鐘計ot 乘1.5倍），要通宵輪更，（返3日2夜2日假）or(2日3夜3日假）咁樣計埋津貼有18k(一星期60粒鐘）
有一個部門一更8粒鐘 返6日 唔洗ot有13k(一星期48粒鐘）
總結：睇部門

一樣2年半年資

Sosad

返過份Haeco
做Aircraft Facility Handler
返足20日18k+
係每日返12個半鐘咁解
要做野既時間唔多 對住部手機時間仲多
主要都係等call mic叫你去等架機黎/走
做小小preparation/上電同冷氣 幾個字搞掂
繼續返去禁手機等
除左旺季 例如暑假聖誕之外都唔會忙
Hea到仆街

咩黎？

之後？

咪玩啦 巴打

好似有限年齡

之前都有興趣 但我過左年齡

巴打之前做乜

無

Aircraft Facility Handler乜黎？有乜要求？
返20日咁小

打單文員仔

唔好做？幾錢個月？

做就一般般，價錢都係一般般…

機場所有公開請人ge工都係垃圾
油位識人先做到 或者做耐左內部調去

無咩學歷入機場做一係人工低
一係長工時換高人工
唔係住東涌都唔建議做

利申: 工時長

整飛機超伏

講唔講得個數？難入？

咁慘

機場特警

我o個個位比較奇怪，所以不能作準。
我幾年前離職時大約 16-18 左右 (已連津貼及補水)。

其實做乜？人工ok?

好唔好做？

膠post 完

巴打幾歲，其實飛機維修好缺人，你打電話問下會有機會
但所有機場工都係狗都唔屌，反而想知點解你會想入機場做

國泰貨運站都缺人，係機場隔離

唉 做唔到啊 過左啦
機場應該高過19文員

有咩要求

pc 仔

機場浪費時間健康
利申前員工

師兄係邊到撈嘢？係咪好屌過機場工好多？

底薪幾多

機場工好差咩

想入Haeco做維修
係咪好不智

haeco純粹俾你親戚朋友聽到整飛機三個字你可以威下
有苦自己知
仲衰過整巴士地鐵
巴士地鐵起碼有自己連家屬搭車免費
haeco機票優惠用得極少
整車仲話有得轉行 出車房
入咗haeco就咁一世

仆街 6天工作先可達15k

入咗未？

未阿
唉 本身讀飛機
唔入呢行唔知點

我1990年入HAECO

AA/CAD咪可以考慮吓
其他都不了

講到狗都唔屌噤嚴重，想見識一下其他師兄弟、姐妹們係邊到發財？

Haeco人工低到仆街

唔係住東涌做機場工根本玩鳩自己

一於申請機頭啦！

做緊水電，一樣係狗都唔屌，但每日訓多半粒鐘

師兄人工待遇如何，住東涌？

住舊機場，有兒有女，無優無慮。

東涌人表示如果唔係住東涌真係唔會返機場
做咗avseco一年...叫做遇到好同事又唔太辛苦所以仲做緊

人工如何？
見你地好似幾好做

Ah Mike 仲係唔係到？

Mike Chan？

Mike Hung

唔識，Mike Chu我就識， Peter Hung我都識，
係唔識一個叫Mike Hung既人

細眉細眼，做到總經理就無下文了。

大約15.5k 唔高人工但hea
公司幾個月就派下野咁

限年齡。其實幾錢個月

咩黎